{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "영천솔롱고글램핑"
    },
    "text": "慶尚北道永川ソロンゴグランピングは永川市錦湖邑に位置しています。 永川市庁を起点に天文路と七百路を交互に20分ほどかかると到着できます。 キャンプ場の入口には売店があり、コンテナをモダンな雰囲気に仕上げた店舗で、幼い頃から入口から右側に移動するとグランピング場に進入できます。 グランピング場は森の中に位置しており、雰囲気が居心地が良く、運営者の細心さがうかがえる小物でいっぱいで目が楽しくなります。 グランピング客室は計12個で、それぞれにはベッド、冷暖房機、トイレ、シャワールーム、流し台などが備えられており、日常生活を送るのに十分です。 また、外部デッキにはバーベキュー設備が配置されており、プライベートなキャンプを楽しむことができます。 キャンプ場周辺には永川万翠堂古宅、道渓書院、琴湖江など様々な見どころがあり、連携観光が容易で、永川市庁が近い距離に位置しているため飲食店も多様にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング場はどこに位置していますか？",
            "answer": "永川市錦湖邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランピング場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "永川市庁を起点に天文路と七百路を交互に20分ほどかかると到着できます。"
        },
        {
            "question": "グランピング場の入口には何がありますか？",
            "answer": "売店があります。"
        },
        {
            "question": "売店はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "モダンな雰囲気に仕上げた店舗です。"
        },
        {
            "question": "グランピング場への進入方法はありますか？",
            "answer": "幼い頃から入口から右側に移動するとグランピング場に進入できます。"
        },
        {
            "question": "グランピング場の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "森の中に位置しており、居心地が良く、運営者の細心さがうかがえる小物でいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "グランピング客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ベッド、冷暖房機、トイレ、シャワールーム、流し台などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "外部デッキには何が配置されていますか？",
            "answer": "バーベキュー設備が配置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "永川万翠堂古宅、道渓書院、琴湖江など様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "グランピング場周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、永川市庁が近い距離に位置しているため飲食店も多様にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 336
    }
}